其實captv有咩好睇？

1

2

3

4

5

6

唔知，但係又成日睇

有時好有深度 , 就算無聊野 你都唔知佢地點解會諗到 好鐘意睇佢地, 鍾意到想去 captv 做

陪笑教室個條幾好笑

有時係幾好笑 有時又好on9